(美帝) sevis問題

小弟係舊校withdrawal張i-20，但f-1 visa未過期，而家新學校出左i-20比我，想問洗唔洗去大使館重新整返個visa，定就咁上網比返sevis個$200就得？

因為renew visa通常係
1. 離開美國超過五個月（我冇）
2. F-1 visa過左期（都冇）

請問應該點做
買左機票好驚整唔切返美國

急

救命呀呀呀呀

推

Pish